而家政府準備係油尖旺起燈柱 你地係咪仲要搞連儂牆同光復

［特急］智能燈柱is watching you

肯返黎未呀
唔好濫用兄弟爬山各有各做呢句野
爬山係爬同一座山
先有各有各做呢樣野

你班撚樣做緊乜
針對藍絲廢老？
Are you kidding me?
唔針政府措施去針無撚用既垃圾
做乜撚野

推呀!!!!!

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

監控燈柱仲大鑊呀，推!!!!!

溫和嘅起牆 , 勇武嘅拆柱 , 有咩野沖突先 ?

而家中聯辦開聲話推硬
你和理非識唔識煲大單野佢
定係覺得寫幾句打氣說話已經叫抗爭緊

屌
有人話cc台無進步過成班小朋友真係無話錯
雨傘個陣係咁
而家又係咁
到底識唔識分事情輕重

我諗左好撚耐點解要出成7架狗車同成百隻防暴狗去撕紙
政府想你轉移視線呀

不守牆
不理藍屍
對準政權

中聯辦：未來幾年，一些針對香港深層次矛盾的政策逐步落實，巿民會獲得幸福感

請問你地驚未

仲搞啲memo紙真係痴撚線
左膠上腦
人地用呢段時間檢討、加強監控、大搜捕，大家就搞memo、守牆、光復
究竟做乜撚嘢

再唔還擊我地點贏港共

有人係裕民坊整緊燈 麻煩過去幫手

各有各做呀

【魚蛋革命】釋放梁天琦及魚革義士

收嗲啦
而家唔係搞memo紙既時候呀撚樣
和理非搞文宣勇武去拆燈先叫各有各做

memo其實幫緊手足爭取緊民意backup呀，我見真係有唔少阿叔c9 爸爸媽媽行過道牆都會停低望下 就算佢地唔支持都要起碼俾佢地了解下做緊d咩野 唔係下下俾白粉報洗腦

佢望係支持你寫打氣說話
唔代表支持你反政府
明未
呢個所謂民意有少少虛幻好無

幾張memo紙就connect到藍絲港豬係咪天真成咁

要做d咩又唔講, 淨係叫人唔好做其他

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

上面有link話有人整緊燈
去幫手fact check好無

就算係虛幻同困難 都希望要去努力去爭取民意 我地要發揮到民權既力量對抗不公義既野 唔可以冇左民意既支持

推，大家一齊拆柱

推啊屌

難聽都要講
連儂牆睇落做好多野
但係成果最低

老實講我已經聽到唔少客仔同fd講而家已經失哂焦
唔知仲起牆想點

Memo紙有用示威做乜
眾籌登報做乜
Airdrop做乜

MEMO紙就換到自由我洗撚個個禮拜出街發夢？
洗200萬人出街？義士洗衝立法會？
每人寫一張出黎政府就跪低啦

咁講其實示威上街衝都無用, 一個訴求都未換到返黎

推 focus返重點！

自從光復屯門公園單野之後
我覺得大家好似俾藍絲帶咗風向
而且出面又出現咗
光復(各區)而又用簡體字寫嘅信息

大家所認為同藍絲嘅共同立場
只係佢地擾敵嘅行為
目的係分散大家嘅注意力
可能佢地已經係後面笑緊我地

推
講得好岩

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

推呀

其實係邊間外判接黎幫政府裝?

我地香港人已經冇時間
需要盡快將《中英聯合聲明》送去國際法庭

比個日期地點
一定到

示威我都覺得無乜用
但係612衝完政府即跪

已經有人plan緊拆燈

Push

有玩過看門狗嘅手足都應該好清楚呢啲監控系統嘅危害，可以同文宣組傾下點樣引起大眾關注

推

咪誤導人啦
浪費時間
政府良心發現先會聽我地講野

啲仆街成日濫用兄弟爬山，根本係有人帶風向搞亂檔

Pushhhhh

心水清

屌到口到臭

join

用黑色噴漆噴哂入面會點

一野射爆佢

true

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

老實， 如果拆燈柱都覺得暴力既， 唔該帶噴漆 噴廢老噴燈柱cctv個位

用memo紙貼條燈柱啦你班和理非撚樣

幾時？等join

推左咁耐都永遠講緊連儂牆 唉

推爆佢！

有啲年紀細啲嘅同學、柔弱啲嘅巴絲，冇辦法同我哋一齊去做相對較激烈嘅抗爭，咁去貼吓 memo 紙囉絕對冇問題喎，唔駛咁勞氣，佢哋都有自己嘅顧慮但都係為件事出緊力，爬嘅都係同一座山。

同埋咪講咗唔守牆，抗爭嘅兄弟唔會因為咁而少咗，加埋我哋都有幫手推燈柱單嘢，唔同嘅兄弟都有俾意見做文宣，油尖旺呢單嘢我哋唔會睇唔到，請放心，你唔係孤單嘅！

但個連登都full of連儂牆呢
正經post都上唔到前面

其實可以借連儂貼文宣，拆1貼100
煲大5大議題：
（1）撤回送中惡法
（2）落實雙普選
（3）永久擱置社會信用評分系統
（4）追究警察濫權 & 取消暴動定性
（5）重啟公眾諮詢 智慧燈柱計劃
寫MEMO講又得，貼海報有得。

前幾日做連儂牆，其實老人家（淺藍/淺黃）都唔知身邊有呢D議題，所以學生貼完，見到搶眼都會睇下咩事。

唔係完全冇用，係睇你點用。

可以用連儂牆宣揚監控計劃，但主要都係靠遊行抗爭去反對
5大訴求真係要加埋反監控燈柱同社會信用

why not both ?

push

Big brother is watching

21號有需要講

推爆佢

我嗰區幅牆痴咗好多燈柱既poster

啲人好黐線
為咗一埲牆拋頭顱灑熱血 但係做重要嘢又唔做
我點睇都係弱者喺度爭取成功感
因為感覺良好 所以不斷留戀呢個comfort zone

組隊

大家醒啦
唔好再咁focus係連儂牆
大敵係燈柱同信用評分

屌，唔想理memo 紙住啊
最緊要係我地自由剝削緊

推啊

起一碌拆一碌

針政府

推，成班人分散晒，仲要喪開po吹人去自己區。
再無大型示威，活動就散晒變區選

呢個comfort zone無踩過入去
一路都蹦緊住自己
輸左香港真係正式收皮

推，唔好比人分心呀

發生咁多事到今日都仲做緊游離份子嗰堆人真係唔使再理 呢啲人只會歸邊勝利一方
停一停 睇下對家做緊乜 又睇下自己做緊乜
要聚焦最急切嘅訴求 而唔係一味搞搞意識形態嘅動作

監控燈柱 殺到黎

光復搞咗嘅要搞埋佢

同時監控燈柱文宣工作都要開始

2019年仲咁落後 梗係用laser照壞佢個膽啦

成班小學雞
仲搞d memo

勿分化，你照搞就會有人幫你，唔使爭人

係咪區議會批先做得？點解油尖旺區議會議程有？

我都無

up

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

有無人真係好驚社會信用制度...

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人